（回鄉創業）湖北省疫情有向農村蔓延的趨勢

湖北省疫情嚴峻 有向農村蔓延的趨勢
3分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】在北京，國務院聯防聯控機制宣布，近日爆發的肺炎統一稱為「新型冠狀病毒肺炎」，重災區湖北省疫情嚴峻，更有向農村蔓延的趨勢，省會武漢的醫院更出現氧氣供應不足。

湖北省的新型冠狀病毒肺炎新增病例仍在增加，省長王曉東指湖北省已處於「戰時狀態」，目前疫情更有由城市向農村蔓延，輸入型向社區感染型發展的新趨勢，呼籲各地動員加強防疫宣傳。

截至星期六凌晨零時，湖北省孝感市的確診病例累計高達二千三百多宗，連續三天排在武漢之後成為全國第二多的城市。

市長吳海濤解釋說，相信是跟加強排查力度、送檢核酸樣本大幅增加，以及檢測對象擴闊了有關。

在武漢，國家監察委員會派出的調查組已抵達當地，就李文亮醫生事件全面調查。李文亮是率先披露武漢疫情，但反被指散播謠言，最終因感染病毒死亡。

為加快檢測，湖北省近日將電腦斷層掃描影像，列為臨床診斷新型冠狀病毒肺炎的標準。武漢大學中南醫院醫學影像科副主任張笑春稱，這種診斷方法方便、快捷，雖然檢測曾出現過誤差，但在這個疫情防控的非常時期，武漢等地區應採取非常手段，減少交叉感染。

武漢的醫療物資供應仍然緊張，有醫院的氧氣供應不足，無法使用更多呼吸機去救治危重病人。

中國紡織工業聯合會就指，從春節假期到目前，中國已有超過六成的醫療衛生用紡織品企業陸續開工復產，紓緩醫療物資需求。有酒商更決定改變模式，由生產食用酒改為生產消毒酒精。

睇嚟封城無用，咁嘅傳染性解藥都救唔切

大饑荒

湖北省真係可以成個唔洗要

支那豬：留地不留人

還有黨

氧氣$500支，有冇人要？

核平左班低端人口又可以滅貧

如果人隔離晒
病係點傳播？

中国地大村同村之間可以隔成個九龍

支那人會自己周圍搵路走播毒

滅貧及清理低端人口

係 啲北佬最無文化
大聲講野 隨地大小便 用錢撻人 無文化

raccoon city

湖北算唔算北
襄陽當年咪南宋末年郭靖死守既城

封晒村口條路都中?

唔算 長江係華南

只要人口有流動就有機會傳到
好多未發病既傳染者點會有隔離
宜家仲話可以空氣傳播

連登仔：深圳河以北都係北

賣瑞士空氣

空氣加風
之前都懷疑咁大傳染性一定唔係剩只飛沫傳播

原來呢個就係傳說中既"地留人滾"

湖北 華中啦

中華民國武漢綏靖公署
中華民國國防部九江指揮部
合併成 華中剿匪總司令部 喺漢口

我懷疑供水設施部分污染

直接瑞士山區肺啦

真係有可能

香港今日無確診

睇黎又比政府過到骨

佢大佬仆晒街呢⋯

之前個老模molamola

農業 我覺得唔得

2枝，thx

之前困左係湖北個香港女kol係咪話去左農村

支爆

同唔同意正名武漢肺炎為 - 李文亮肺炎?

push

連隻病毒都支持上山下鄉，並且身體力行

支那有咩係真
佢話封城都有人信?

根本就好多人唔聽話周圍去, 同埋大陸人衛生意識又唔好

升左畜類傳播？

其實係

佢地連包圍城鎮既老解都話奶晒野

支那一話預告封城大把人走入村
武漢市太大係有偷渡走佬可能

華中都北佬，你南亞人黎架？

上山下鄉

Nuked

用泥頭塞路都無用
一係去市區買野個陣中招，
一係有病人偷偷入村

30000萬隻黑狗封poly 都有位走到，果少少解空軍點阻到湖北外逃既支那人

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

美國俾條藥方都無用 生產唔切

屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋

岩岩點左農村dna姐

香港人集唔到會，遊唔到行，但都重有方法可以繼續場抗爭

尋日一大堆支那人衝落黎，屯門北區所有酒店都爆晒，黎緊14日先係最關鍵，真正社區爆發好快開始

有案例只係唔戴口罩去個街市15秒即中招

根本只有焚城先可能阻止到疫情擴散.

在武漢，國家監察委員會派出的調查組已抵達當地，就李文亮醫生事件全面調查。李文亮是率先披露武漢疫情，但反被指散播謠言，最終因感染病毒死亡。

諗緊計點搞

我記得有個香港暗星係湖北農村

子彈平過藥

快

未到北方
再上啲先係野人

長江以南吧

成個省咁大既Drakzone

一離開城市真係好空曠

我subscribe咗一個湖北農村人youtube channel
佢地第一時間封路同係屋企唔出街

佢每日都有upload, 暫時好似無事

其實湖北省係南方黎架 讀多d書唔好出黎獻醜啦....

未封城前走咗500萬武漢人
之後佢哋再傳開去

佢可以撈亂左河北

根本係d大陸佬好烏祖

武漢肺炎

華中，我地先華南。

以後冇湖北妹屌

如果你當自己係中國人 用中國人身份睇就係南方 上海都係南方添

如果用香港人身份睇就係北佬

幾時蔓延去北京？

即係，上年10月11月發生病毒外流更有可信，透過動物，人類向四周播毒

證明黨有幾偉大，病毒都識聽黨指揮上山下鄉

老實講
我覺得北方文化係最垃圾
南方多元好多
單單廣東都已經有三個語種
就算吳語區，語言都可以好雜
而且南人質素的確較好

咁撚廢仲話戰時力量